【母子平安】46歲蔡少芬第3度當媽 終於追到個仔可以收爐

恭喜！46歲蔡少芬（Ada）第三度做媽媽，終於追到個仔，上周五誕下麟兒，老公張晉今日在微博開心留言：「11月15日，母子平安，歡迎來到張家，我們平安回家啦！」
Ada和老公張晉結婚11年，育有一對女兒，曾公開自爆10年拍攝《後宮甄嬛傳》時小產，多年來努力追仔，可惜一直未能成功，本來打算放棄生仔念頭，怎知上天給她夫婦二人意外驚喜，今次真的可以正式「收爐」了。

好羨慕

唔推文

Ada嫁得真係好

垃圾新聞不推文啦

就來半百都仲生到

生仔真係咁重要？ 生女唔得咩

你對Ada唔好咩?

中出少芬

中國人係咁
自古重男輕女改都改唔到\/

無人想知呀

好多人46已經收經

我真係

有女有子
湊成個「好」字

個仔大學畢業
...佢差唔多70

諗起何猷君個長孫post

佢好d定大美人好d？

好碼張晉靚仔 打得 都算幾紅
嗰個二世祖又老 d錢又比佢老豆鎖死哂

佢呢張相好似呀婆

咁又係，連d女都幸福d可以讀國際學校有個開心童年，唔洗好似大美人個仔咁讀本地學校做功課做餐死

張晉對Ada唔好咩

你對Ada唔好咩